快閃 東京 28-30/9/2018

有冇人都係個段時間毒毒玩
行程：去jump展 水上樂園
留個tg傾 mwplaylive